得eps同cash 可以點係apple官網買教學優惠既macbook

如題

用cash去ok買張tap&go master

可以喺Apple Store買

去門市買

先買gift-card